香港人果然勁，德國人權法連署最後兩日爆上四萬七，面家最後三千衝刺，幫手簽埋佢

最後幾日由一萬爆左四萬七
香港人果然係deadline fighter
笑完幫手簽埋佢

簽撚爆佢

黃色經濟圈的障礙

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

Up

lm

簽左

推

簽左兩次

推呀推呀

推
簽啦！香港人！

次次都係咁

遊行遲到
連署都要遲到
做deadline fighter要貫徹始終

岩呀 差三千唔係咁都唔得吓嘛

快撚d簽爆佢！！！

差兩千炸

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

簽呀 差少少咋

Google Translate 幫到你

兩千呀！！！！
快D起身簽名喇喂
簽完落街去黃店買早餐食買咖啡飲！！！！

Push

簽左 幫你推

推！！

簽啊

仲差2千

簽啊 推

30秒唔洗，簽完

差2千

推呀

鍾意你個post咁正能量

其實可唔可以唔做deadline fighter

唔得
香港人係咁

仲差二千咋

之前真係唔知有一日太多野

之前個post個標題吾系甘好，話爭3萬幾
d人見到會放棄

竟然最後有機會達標

仲有另一份1月1日都唔知點fight，好似1萬都唔到，我兩份都簽咗7次

香港人習慣唔到Deadline都唔做野

link?

簽呀

大家開多兩個ac簽 2000個 每人開多兩個email申請ac 700個連登仔就簽完各位俾心機 我簽咗三個

差兩千！

push

signed

推呀 用chrome呀

啱啱簽咗，原諒我有啲遲

香港人特質黎

仲有第三個聯署最後三日告急差45000人
簽左99914既入去簽埋呢個
從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

快！非常簡單，比美國白宮多左要註冊依步，都係平時啲料大同小異，非常簡單

唔識簽

完左99914先
無人開post無人知

tui

deadline fighter推推

推推

快
D簽

推！

幫手推

多謝手足
幫手Share
鍵盤戰士都可以幫手打國際戰線

好似以前推1001咁
推撚爆佢
簽撚爆佢！！！

前排簽過另外一個德文聯署嘅，入返email同密碼就得。超方便，一click搞掂

差1500！！！！！
推呀推呀推呀推呀

前日睇明明得萬幾，cls

尋日簽咗
幫手推

Deadline Fighter們
鍵盤戰士們
係時候發功喇
一個上晝簽爆佢！！！！

永遠最後一刻

P牌照推

簽！

居然有人未簽 好意思叫自己和理非？

推推推

主要係佢冇宣傳者 話2百萬人係邊
大佬你出個連署唔宣傳 2百萬人都冇人知 點簽呀

已簽
推

Respect!
要好好keep record

Tui

即係未完啦

香港人真係唔踢都唔撚郁既

推出去啊

佢見到聯署速度幾何級數咁上升唔知有咩反應

加油簽埋佢呀

中學交功課要假期最後一日先做
大學做project又要最後一星期先爆
而家出嚟抗爭都要最後一日先簽

真係屌你地

加油呀

仲欠千三！加油！

趕暑期功課

P

仲差千一咋

明顯係我地d推手無限loop緊la
利申簽左3次

99914

爆埋佢呀！

聯署都要做 deadline fighter

Pishhhh

推 屌你老母

香港人做開deadline fighter

其實唔洗咁急自己簽幾次住
幫手推俾未簽既手足 Whatsapp TG Share曬出去俾人知

簽呀屌你！

簽

簽埋佢

黎啦, 比多d 人知

差少少阿

差1000

我都好想問點解
d人死晒去邊

已簽!

簽左好耐，推撚爆佢

49104

我用手足張文宣加咗個QRcode方便啲懶人直接scan
(對唔住未問過就用張文宣加)
覺得有用嘅可以share出去

簽呀，你老母

1.1維園見

屌好撚快
49160

Deadline fighter出黎呀

簽爆佢！！！

快啲呀差1000

49213

唔識睇德文
點轉英文

差800 香港人

簽左2份

謝謝🙏

我認我係deadline fighter

chome auto translate

deadline fighter

49315

推 好撚簡單 得幾個掣

就到

還有品葱的朋友們也有簽
多謝埋佢地啦

推

--------
香港獨立 唯一出路

二百萬人入面搵五萬個都咁難
香港人

最後6百！

推，已簽

簽咗！遲到好過冇到！！ 仲有一日

我愛品葱嘅朋友們多謝曬

Pish

簽呀!!!!!

簽呀！！！！

差500
痴線30分鐘多左1500個簽名

快啊

快簽！

推
簽咗 Sorry遲咗啲

繼續推！！！
香港人！！！

各位，係時候出手啦

推啊 快啲簽

多謝你呀 手足 多你一個都好多

deadline fighter go go go

差五百七

p

49573

同埋要show民意唔該唔好見到夠數50000就唔簽啊
要繼續推埋落去啊未簽嘅話

唉屌...簽喇簽喇 麻撚煩

pish

49667

完左呢個再開新po簽

樓主呢啲標題好，可以做參考！
唔好一味屌，好趕客

唔識睇...點解要passwort

49693

屌 仲差300

49916

3百咋

嘩你班連登仔真係好掂，49508 爭492咋

衝呀，連條鬼都放棄，我哋冇放棄！！

香港人戰鬥到底

Pushhhhh

⼁⼀⼀我上

簽咗 幫推

49762

打錯 49716

推啊

49796

詳細教學

Pushhhhhhh

未夠！

繼續簽

pushhhh

睇完敎學，deadline fighter 簽咗

49814

差少少炸

推

收唔到email

巴打 其實一大堆唔知乜字
好鬼難簽
好彩最好有巴打話 裝”google” apps translate 番做中文
先至安心簽

利申：已簽

大家幫幫手 國際線好重要

點解我收唔到email?

49817

差200咋

deadline簽揮手

突然快到呢

PUSH

有冇教學

推 差少少呀 上熱門!!

49892

嘩黐線出現個post之後就只係爭百幾

衝呀！只要堅持就會贏

唔夠100

49921

Goallllll

49958

痴線真係咁多deadline fighters

開心過除夕倒數

49957

睇住個數最尾咁樣上
好好笑

最後50

49957喇!!

加油呀！！

推爆佢呀！

無email

50032！完成！

50035

Done!!

睇唔明個教學

成班都deadline fighter

真

耶！！！！

細個睇東華咁

DONE

DONE and 推

好撚感動

夠數！

終於都...

係篤數做馬既感覺

Google translate 咪搞掂

finally

係logarithm curve

721
831
11.11

夠數

人人善有善報

屌你奶港豬真係唔到最後一刻唔做野

deadline fighter係咪香港特色黎

點用㗎

pu

Done

deadline fighter gogo

再多D gogogo

簽夠都要繼續簽!!! 5萬邊夠數 起碼10萬啦
我地係freedom fighters 唔係deadline fighters呀!

香港人永遠都係唔到最交功課一刻都唔做野

過左

已簽

冇錯

五萬個簽名咁耐都達唔到標
快d簽啦屌

岩簽

一月一維園見

由讀書到做野都係deadline fighter

多謝有巴打話用chrome , google apps translate 做中文黎簽 ⋯
你知亂世簽嘢要小心D
之前有D聯署 語氣好差

又連多條國際線

要打大佬，習近平

對唔住各位 一早見到都未簽 而家簽

唔識sign

香港人特質，利申都係岩岩簽

推撚爆佢

其實連逃犯條例都係612上立會2讀啦

仲有一個德國簽名得5千人簽左咋，1月1deadline阿我屌晒你地

翻譯:

從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

請願文本
請願書的目的是確保通過法律並在歐盟施加影響，以最大程度地減少對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴，並且歐洲公司董事會和監事會的獨裁代表不具有影響力可以拿。

拖延症cls

Lm

已過五萬

Chrome可以轉返做中/英
睇住來做就得

Push!!!!!!!!!!

已經過左

快啲簽

signed 幫推

夠數
下次咪咁DEADLINE FIGHTER啦

頂，超級deadline fighter

香港人真係deadline fighter 所以情況再差我都信有得贏架

求置頂，幫手簽埋淨返嗰D

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

11：32
Anzahl Online-Mitzeichner
50678

Deadline fighter

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

夠未？

簽咗 推!

ladies and gentlemen,we got em

50900
DONE

推埋佢

夠數？

次撚次都係咁
你班deadline fighter

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！
附教學

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 ，告急，30.12.2019截止

Push Push

我希望有更多依啲標題

而唔係所謂激將法/屌你老母

睇到個chart，deadline fighter到

51144 了

51140 有凸

呢份爭45K

Logarithm curve

我係香港人啊屌

Push!!

推呀！！

簽咗冇人推

又係臨尾幾日，玩嘢咩

碌落去原來仲有一個都好重要, 同香港有關
但係人數得5000人咋, 嚴重不足

從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度
Reduzierung der Abhängigkeit von der VR China sowie anderer nicht demokratischer Staaten auf ein Mindestmaß vom 01.09.2019

光復香港

幫手簽埋佢！

唔識睇德文唔識簽
註冊都唔識

Push
Deadline fighter 笑左

tuiii

有教學！睇住佢就識

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

用Web版
Google Translate成頁
簽爆佢

push!!!

puh

有冇搞錯 出面咁多教學
教學link:

罰你之後哥D都要簽

所以民主都要遲到 ？ No Way

Push！

pass左了

推爆

done & push

夠數了

u

s

甴近平

推啊！

h

從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度
Reduzierung der Abhängigkeit von der VR China sowie anderer nicht demokratischer Staaten auf ein Mindestmaß vom 01.09.2019

一早簽左
照推

簽爆佢啊

咁樣都嫌麻煩嘅話對唔住手足

推呀
差少少
叫人用chrome translate啦

Anzahl Online-Mitzeichner
51593

Come on deadline fighters

deadline fighter me signed

達標！

仲有第3輪！新議案「加快脫支 (98731)」，新年2020-01-01前要簽滿！快！

Coming petition #3 (98731): "Anywhere but China" due on 2020-01-01. Please sign!

聯署登記教學:

借個位

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

過未

Hi

。

三催四請終於過

手足快啦

唔好鬆懈

真係好撚鍾意遲到
唔鞭下唔得

簽名師召喚

鞭策師

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

屌姐係2047先有民主

仲未夠。。。推呀

之前真係唔知有呢份野, 更加唔知英美國以外德國都有聯署, 仲要得德文..
呢個 10月1 開始, 但到呢排先至知同推 ....

個個都係deadline fighter

夠左數再簽

終於得咗 成班deadline fighter

簽左, 幫你推

捱仲要3000呀

要幾多？

過左5萬?

唔理夠唔夠數，快 d簽左先
推呀

屌

點解個數過5萬，張圖條線仲未過

簽ed

簽左，唔理，照推，愈多愈好

點解開完賬號重未有电郵復我？

簽啦

一齊簽

屌 次次都臨急臨忙先簽

一早簽咗

係咪打錯

電
睇下會唔會去左垃圾郵件

試下用其他e-mail

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
而且差好遠呀 6xxx/50000

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推 簽撚爆佢

上個星期都已經睇到要簽名，但都係等到琴晚先簽

推爆佢

pushpush

簽撚爆佢

屌 can’t push arrr

德國Magnitsky Act達標後之我感

簽完之後,國會幾時跟進?

簽撚左

推啊推啊

連登力量大😂😂

推推佢

簽左 推

5萬搞咁耐真喺失禮死人

簽左
推推

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

簽呀！

未夠呀快啲簽

Push push push
Deadline fight 都要做好佢

真deadline fighter

Ok

幫推

番屋企簽左佢

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

up

差少少咋!

推呀！

香港人

好快啲簽啦

叻豬

爆數未呀

pishhh

簽呀屌

簽完再推

大力推

53,678 ,夠數啦

仲差86個呀～推呀～

推 已簽

721
811
831
101
1111

簽簽簽

簽爆佢呀

簽啊
真係就到deadline啦

簽埋，推

德國肯出面立法更好，中國年青人很多德國粉絲。

一陣有集會等我講

推
香港人
甴甴甴近平

元旦日係deadline

!

!!!

簽爆佢！簽爆佢！

我認 我都係啱啱簽咗

爆左啦 辛苦大家

推啊屌

除夕倒數 元旦遊行 冇咩時間了
係咪要等到最後一日先三催四請

啱啱簽完 sorry簽遲咗

香港人真係 CLS

香港人都係死線鬥士

簽呀!!!!!!

好癲
人地過啲聯署得一百幾十個簽名
我地最後衝刺上到五萬
香港人加油！

插夠一半先出聲啦

係開ac煩

差少少

推車咁推

快快快

Anzahl Online-Mitzeichner
54056

Quorum erreicht
yes

繼續努力

笑死我🤣🤣🤣

要55000先夠

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

唔屌唔簽

過左啦
仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

54149

屌你expotential graph黎既

效率
你比幾多時間間香港人做一樣嘢都係同一個結果

過左啦
仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

0
0

deadline fighter, 基本人性

Pushhhh

要幾多

快手啦屌

Cls 香港人 唔到最後一刻唔會做

德國人好憎人遲到

但係開咗之後就好簡單

p7sh

宜家全歐洲最唔準時火車我寫包單係德國國鐵
坐過一個鐘頭一班既火車
編訂時間表開逢十五分有班車
到站時間全部變四十五分架車先到

推`

香港人真係好有特式

推呢個, 簽!!!

有人話55000先夠，簽多幾百個就夠

Deadline fighter到呢

同交功課一樣

貫徹始終我係死線戰士啱啱登記簽晒了

佢有樣野好 就係一個ac唔會重複簽

第一次見呢個聯署。Signed.

簽簽簽簽簽簽簽簽

簽左！

差少少
再推

大概5分鐘搞掂

，快d簽埋佢

deadline fighter講假架？
推

呢個都要簽呀

55

正面標題

唔好拎垃圾DB黎比

約德國人出街大家都係準時到的

呢個我又簽左5個!!繼績簽呀蔥仔連登仔

簽名ed

返工遲到
食飯遲到
集會遲到
遊行遲到
連署遲到

Gogogogoog

推！！！！！

差幾千

差幾多

5萬5啦

衝吧 ！ 香港人

cls

今日星期日

好早簽左
大家幫下手

簽呀 屌

一早簽左啦, 屌班仆街快撚D爆埋去

PUSH!!

Deadfighter報到 幫推

Deadline fighter 7咗

有分別架巴打
而家都未到deadline絕對唔叫遲到

夠數啦，唔使推
香港人好勁

終於夠人

推 一分鐘搞掂

幫手推 快快手搞掂佢

各位deadline fighter, 麻煩簽埋呢個

兩次大戰,烏托邦嘅發起蟈.
又話充份反省咗,德國人無責任參與國際事務嘅咩?
維吾爾集中營係法西斯嘢定係咩嚟?

簽左!

其實我覺得今次個問題係好多人混淆左聯署99914 同上次簽爆果個
所以睇到就以為已經簽左 冇再簽亦冇share
早幾日經過 Enzo Mazak 提醒未夠數
大家先醒覺 即刻吹人雞

大家要堅持到底
仲有好多手足等緊我地救
相信好多人仲係大陸

可以遲到但唔可以唔到

重要

簽埋佢！

成功啦

多謝你地

三千個快手 btw簽左

唔使互相多謝啦啦

一日一維園見

推呀 簽左啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

未簽嘅快d簽呀

signeddd

推阿！
有教學幾分鐘就簽完，快簽！

晨早簽左喇

好早簽咗
幫手推

樓主PIN返個教學俾大家?
利申已簽

簽呀香港人

我開左post, 唔好意思借個位推下

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

屌老母推爆

signed
push

簽埋呢個

我開左post, 唔好意思借個位推下

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

香港人 Deadline fighter gogogo

推，未簽既快啲簽

而家應該夠啦？ 岩岩睇到有56340 人簽咗

推
推
推

曱甴近平推

Pish
用Chrome開翻譯好快搞掂

呢度有教學

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

手足
推爆去呀

Ho ball
衝刺呀

夠數都照簽啊

簽完好耐

衝呀

推呀推

夠未呀屌

仲差幾多？

曱甴平

德文？ 有冇教學
Sorry咁多位手足

唔識邊到注册電郵

夠啦,但係下面果個仲爭好多,簽埋佢啦

我開左post, 唔好意思借個位推下

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

香港人 Deadline fighter gogogo

照做

簽左推
夠數先好放鬆

將條link用 google chrome 開有翻譯

總數需要5萬
今朝簽夠數了

推啊！！！！

正評係畀你寫嗰個topic
正面清楚又唔造作
利申已簽

good...已過

pishhhh

有用
thanks

過咗都照簽

到底點睇

Anzahl Online-Mitzeichner
57338

勁！一呼萬應！

臨尾急升！

過咗都照簽.
推到佢變十萬.

跟手簽另一個

簽咗 推！

本身呢個聯署仲打定輸數你班仆街仔

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

入面有step教點簽

香港人係deadline fighter

根據非正式統計，抗爭者 / 簽名師 係和平時期讀書個陣，都係Deadline Fighter

趕到仆哂街

樓主好識開post改名

聯署還聯署，好唔好唔好再成日感情勒索

再推

doneeeee

香港人係徹徹底底嘅deadline fighter
唔到最後一刻就嚟仆街都唔肯做嘢

快啲簽埋第三封
仲有三日咋 一萬都未到

推呀屌你

爆！！

5萬8了

冇諗過咁耐五萬人都冇架嘛

個個都係咁心態
點同仆街政權反抗

我哋要行動再快啲

其實差幾多？

過撚曬啦，爆左五萬

推，唔好做deadline fighter

依個唔夠一萬

簽呀！！！

五萬八了

哩個係咩黎？

原來已簽 mark漏個number

夠未

簽左幫手推

您已成功簽署了《外交政策請願書 》，該法律的出台是在德國適用《全球馬格尼茨基法案》以應對中國殘酷侵犯人權的行為。

感謝您的簽名。簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

加油

有無翻譯

用CHROME 右上角星星隔離 有得直接翻譯

已簽
估唔到幾日之間就多咗咁多人簽

臨尾24小時先爆簽真係好L恐怖，嚇到屎都疴唔出

一個二個都係deadline fighter

有AC嘅㩒個制就係

1月1 維園見

入晒schedule app
每一年都會remind自己
唔可以忘記

pushhhhh

1

衝！

推 今朝都deadline fight左

612

已經差唔多六萬

有冇簽名post
一次過簽晒

差幾十個呀！！！！

就等同每個集會大部分香港人遲到
最後一刻一定出現
簽名唔到最後一刻唔出現

大學生係咁

置頂啦樓主

推上TG 同FB啦